剛過P牌想搵部3萬蚊內既二手家庭車

一家三口, 想買部車家庭用, 除左考牌外, 很少揸車
想問下有冇咩款係好D呢?
謝謝

Lm

鍾意咩款？高身suv?

除咗啱筆直外
仲有咩要求
慳油？保養維修平？外型？大細？性能？儲物空間？
年份？

Honda Freed
Toyota Sienta
日產 Cube 3

巴打 請問邊度有三萬蚊內嘅Freed

三萬都係得Sienta揀㗎遮

零幾年頭 十幾廿萬咪 都有嘅

就係因為唔太識
想要慳油, 維修平, 外型就好似toyota pirus 個類
儲物空間都要D
不需要高身

2008先出喎

唔睇年份 要空間大就sienta
要新少少年份就morning不過細到仆街
中間就Jazz
維修平 慳油

定係一定要七坐？你得三個人

唔洗5座阿, 5坐都OK的

去28car搵啦 求其一架啱預算日本車咪得

就係有太多.....
唔知道邊部好, 邊部係伏, 想請教各清
如果一部車行左10萬, 請問算唔算好多?
舊車, 10年車齡的話是否唔應該買HYBRID, 因為如果冇換過電, 我怕個電池會差壞左?

3皮內就07-10 年Camry 啦

3-4萬買部05-08 porte
好好用的家庭車

利申用緊

Picnic啦，一次過滿足你好多個願望

唔記得用不推文
另外Mobilio都得

2004 Cayenne, 2.5萬 ~
哩隻款仲大把鬼佬揸緊。

3200CC 好食油下

日日揸定放假先揸？
放假先揸，Esso 二五減價去，入普通油，around $800 一個月。

日日渣 有冇介紹

Corrola 點睇

bB QNC 普普通通一部車 原廠音響都幾好

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

首選AE110
次選NZE121

以筆直嚟計呢部算幾好

三萬蚊內，慳油又冇咩要整嘅車有呢啲選擇

Honda civic fa1, jazz
Toyota corolla
Mazda 3

Prius換電好似萬八 不過你個筆直唔好買混撚啦
當你0.6一公里 Jazz都係0.8-1 差唔遠
但維修起上嚟分別就大喇
除非你話130,000筆直就另計

10萬如果係真咁當然唔多
但市面上好多假咪數
最重要睇架車嘅質素 機件正唔正常 損耗大唔大
例如你可能睇車 個車主話行咗五萬 但個軑盤都揸到甩晒皮嘅你都估到咩事啦
搵朋友介紹熟嘅車房驗好先落訂買 唔好幫襯啲所謂驗車公司

終於有題係miata接唔到

3萬蚊難d 喎 老細

盡力啦

如果身邊無朋友熟車咁點算。自己又唔識去邊到搵

個殼幾靚 不過應該整到破產

咁就睇下你想買邊款車 然後上網搵該款車嘅車群 再入去問去開邊間整車 再搵嗰間車房驗車
我發現每款車啲車主都會有間專整嗰款車嘅車房 甚至個師傅都係揸嗰款車
如果你唔想咁麻煩 咁咪搵hkmi囉
不過預咗嗰啲好撚hea

唔好玩9人啦

其實呢款波子多數會壞咩

真心建議一係買再平d，一係預多少少，6,7萬都好夠。

謝謝! 會睇一睇大家介紹的車
應該會找朋友(揸開車的)去幫手睇

如果6,7萬有咩選擇呢?

簡簡單單買架jazz咪算囉

利申：p牌05 fit仔（姐係水貨jazz) 朋友轉手比我好平，所以答你唔到咩價位，但講新手操車真係唔錯，細細架又易泊

97lucida 啦

點解你睇得明既？

7座 picnic
5座 110 es8 Fa1

Jazz冇力。手感太差。我寧願渣corolla

雀屎冇力
Corolla就有力
師兄你開緊棟篤笑?

搭單問
新手for操車 2萬左右 有咩車好
Honda Fit? Corolla? Sienta?

Jazz
Fit

好多，Audi TT都有，不過唔係家庭車咁解。
你最好慢慢睇，唔洗急。買二手車好多野驚，不彷問下身邊同事或朋友有冇要放車。

之前係車房見到多口問過話哩架整有件唔算貴，平過 jagaur Land Rover。

利申：揸緊 land rover，冇咩嘢整

兩部都渣過，corolla真心好過jazz

mazda 6

利申: P牌操車

Suzuki Solio

Odyssey RB1

honda mobilio

Hkmi 個d真係好hea咩？
想買二手車但無相熟車房

你渣緊solio?
呢款車我都有興趣

我plan緊買呢架

你買全新定二手？
我都考慮緊呀 🤭

當然二手。12年車應該5-7萬有交易

家庭車睇下corolla 旅行版
多位擺野

試左車未？

3萬freed 一定無啦
除非事故車 整多過食飯果隻

Picnic好食油架

世界上邊有一部三蚊神車

三萬果D年份高 首數多
我之前揸過picnic
食油 牌費貴（2000cc)

咁三蚊車點都要放棄d嘢架喇
唔係一句舊就要求部神車下話

Dream car

ractis la

請問邊一隻款係7人車 但冇人座可以放落黎擺野架？

仲要7人，應該要2005車先做到依個價

差唔多部部7人車都有得放低後座放野，7人車你要平一定舊年份/大cc/大食。3雞野行得走得冷氣凍咪算

仲想3皮?
得
你搵下陳年Townace，2皮都有找

哦哦.....咁可能加到6-7萬?

7萬Freed Sienta之類